分化完勇武 今次到和理非

影人食藍店相 有咩用？ 你覺得佢比你影完會驚會轉去幫襯黃店？ 唔係自發既有撚用呀？ 上連登 請帶腦

第2個角度睇 直線證明港共係咪好驚黃色經濟圈

我點駛錢關你政府撚事 ！！！！！

push

和理非根本唔係同路人

得啦

下一隻 請上前

你地從來都冇正視自己嘅問題，一嘈就話對家分化，邊個分化邊個係鬼。

一日到黑講不分化，咁兄弟爬山去撚左邊呀? 人地影唔影影乜撚關你春事? 影大頭唔係近來先有，12月已經有人影，如果你真係堅守呢場運動嘅原則，由day one開始你就應該由得佢地影，唔需要屌，用行動說話，冇人支持就自然收皮，有人支持就會keep住影。

點解會有所謂分化，就係因為你地屌人影相，你屌人人地屌番你好撚正常。你覺得影相冇用，唔通你覺得你屌人影相就好撚有用，你出post打幾句屌人唔好影啲人睇完係咪就會唔影? 講得出不分化就唔該由自己做起，收下把口先